【平行時空】假如無反送中運動，大家既日子係點過?

返工放工打機打飛機

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

玩抖陰

飲喜茶食探魚

好似依家活喺平行時空嘅港豬咁

返返去四個月前嘅連登

應該係深圳骨場chill 緊

應該送中條例照過
跟手政府開始就23條立法進行諮詢
跟住又係一百萬人遊行
只係個timeline推遲咗
香港人醒下喇，遲早都係要同共產黨背水一戰㗎

鳩掂搬就要梯達哥

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！